［突發］彭博：中國計劃加大對美農產品採購

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做咩突然奶到咁

香港人已成condom

屌，你煩唔煩啲呀？

屌你trumpt唔好跪呀今次... 求下你...

睇情況唔樂觀

呢個係中共本來就要履行的協議
而且面對即將來臨的糧荒, 中共當然要採購更多農產品
又將"本來就應該要做的野"當牌打出去

中共q1要買既量都未達標
q2q3要補夠數？

兩名線人爆料，中國打算乜鳩都買
大豆乙醇粟米都殺
但求追番因武漢肺炎而買唔夠貿易協議講好既數量既差額

糧荒姐

9估同侵侵話不排除全割有關
同埋，依家買番有乜所謂
到9-10月先停手幫Biden 助選都唔遲

支那跪=香港做condom???

想深一層, 佢哪來的錢?

支那都守信用

同美國簽約你真係以為可以就咁走數?

跪左
Trump放過支共=放棄制裁支共
支共繼續響香港威威

如果西方可以放棄香港，任由一個西方價值城市墮落，咁即係可以放棄埋臺灣。西方既民主自由價值觀就會淪為空談。基本上西方唔使出來行。

所以我覺得西方一定會做野。

今次係對歐美一個大考驗，睇下班友仔到底係咪真係咁正義，定係借民主自由之名搵$呃飯食

大家都係講利益
咩公平、民主、自由只係學校裡面既教材
現實主義係講利益

中共連呢樣野都失信
準備睇外資大逃亡

宜家講緊商業合約精神
政治野失信好閒姐

中共賭侵選唔到，反而而家似係唔想美國人咁憎中國

你究竟有無睇新聞

配合拜登
企咁硬叫China joe點選

但"利益"呢2個字係好廣泛
美國"最大利益"係乜? 一定係佢"全球霸權"的地位, 而唔係1, 2 份trade deal咁簡單.
睇下Trump睇唔睇得明美國"真正利益"所在啦.

大家係咪唔記得左採購只係用小支支貿易戰既讓步求侵唔好再加關稅, 仲有其他大量議題 (武漢肺炎責任, 南海, 台海, 搞亂BLM同左膠暴亂, 香港問題等等) 點可能淨係採購番啲美國野就可以走得甩

係中國 又技術轉移 又老翻告正版 合作開廠實質抄技術另起國企 乜撚失信嘢一早都有啦
班美奸歐奸咪又係到搵錢 只有會冇命or冇錢搵先會走

撚中國個方法係想佢做A方案 就先要提出A方案, 再比個更辣B 方案. 最後會開始做A

依家對美國最大既利益一定係明正言順咁將所謂既世界第二大國打殘

一定係講利益，但睇下西方覺得任由中共壯大但可以短期搵錢既利益大，定係阻止中共獨裁價值觀擴散長遠建立更有信用既市場做生意既利益大。

華南水災丫嘛, 仲唔買糧, 支仔飲長江水好了

冇錯, "利益"有好多種, 唔係只有錢錢錢先叫"利益".

買豆本身係trade deal 佢本身就係要做

加大⨉
增加✔

坐左幾耐?就係支共走數宜家先未完貿易戰...

政治咪就係平衡價值主義同利益主義

冇平衡果D咪叫統治

你太睇高佢哋，佢哋真係敢走㗎

oh 唔制裁了

好似係簽左2年買2000億，so far 半年買左100億

遲啲反轉豬肚：
美國趁火打劫，天災下要求中国高價購買美國糧食。

請侵唔好中計，佢有佢買，你有你制裁

佢唔買邊有野食

啲邏輯真係
支那跪 美國就一定要放過佢？
就算之前唔知
貿易戰果陣都知中共咩本性啦

又唔介美國用trade war方式打
講真就嚟大選
侵都要連任先可以繼續打

支那要硬食咁多美國貨你估咁容易？
如果支那反口就要付出代價

講左買咁多次
次次都反口
你當trump係傻架咩

中國根本買唔起

晨早講左澳洲, 台灣同加拿大農產品QUOTA去哂美國到啦
日本, 英國, 南韓就觀望緊
TRUMP連任就繼續玩
CHINA JOE當選就再傾過, 俾機會CHINA JOE立功建立威信

呢方面中美其實WINWIN , 而佢地都知道的

因為大陸根本就缺糧，最近又水災令糧食失收，無得唔奶。

中国又跪

點睇都似準備鎖國/打仗啦

你啱

不過當你發覺你自由民主體制受到蠶食 以至被極權體制威脅 影響到國家安全就唔係咁講

只有農產品比2017年240億基礎增購160億
其他產品沒有增購規定, 本身協議也有2000億配額分類
即是農產品2年800億 , 其他2年1200億
農產品不耐放800億買不完會浪費, 其他耐放品其實唔難,

水，蝗災失收
唔夠糧食

應該embargo唔俾佢買

成班係度做咩即係覺得只要支國肯買多d農產品就換到美國採取不強硬態度？

唔覺中國係跪，本新中國對糧食需求都好大，何況自己又扮威對澳洲d大豆加重稅，無左澳洲果邊咪加大番對美既採購，只係將澳洲d quota調番去美國

中國人就是喜歡調和

識玩一定係而家係twitter狂攻trump出賣美國利益，trump心急選情就會出手

我唔認同 通街都係處呢啲賤人係值得狙擊

又話食草？

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

都係嘅
對於云粉嚟講我又係幾黑人憎

同意
似係鎖國 同打仗

估唔到我都有被云粉嘅一日
但你一定係戇鳩仔囉

點解咁多人狙擊你嘅
你真人其實係唔係好寂寞

跪咩,trump擺明係話事果個,皇恩浩盪施捨支那咋
選舉年搞好經濟好正常, 唔好當香港件事咁重要

香港人tweet到trump擔心選情,你咁講面唔面紅

宜家咁睇落似係想開空頭支票降溫

唔係因為蝗災咩
蝗蟲加蝗災 無嘢食都幾正常啦
不過仲有樹皮樹根，仲有草

履行合約個市當好消息炒?
lol

唔好破燈，一齊用連燈燈力燈到香港成condom

水災 旱災 蝗災 三樣一起來實缺糧

講得出怕咩認
家陣支持松泰陳雲好撚羞恥咩

我真係唔覺得好多人狙擊
咪嚟嚟去去十個八個
但有幾多所謂狙擊I don’t give a damn

Buy time 拖時間

中國或成最大贏家

又要係邊到割錢去買

我以事論事咋 怕咩人講
我上面講嘅野歡迎討論下

你又cap下你啲言論出黎呀嘛
睇下點解咁多人狙擊你呀

多人狙擊可以係得罪某啲既得利益集團，我就睇唔到單係“多人狙擊”係咩理由嚟

得架啦
財經台無謂為哩兩個人既柒事長篇大論

講嚟講去咪美國旗
我判斷錯誤我認
咁點？

我印象中你喺嗰個柒咗嘅post 度, 你都一早認咗

又要搵稻草人打 通處呢條撚樣就真係唔好講到咩得罪人地利益咁誇張啦

同佢交過手就知一條仆街黎

除左唔好舉美國旗呢件咁經典事外
仲有盲撐35plus 係唔係都屌人分化風向撚外佢真係一事無成囉

我就唔逐句cap啦 反正同佢交過手嘅就知佢有幾7

得罪利益集團

糧食係必需品⋯ 贏國之前拎黎做籌碼都on撚99
不過贏國d普通人民一定唔知又繼續入口美國貨

唔可以係反間?

我都覺得賣豬仔, 不過太遲

搵稻草人打? 邊度"搵稻草人打"? 講個可能性唔得? 呢度你係老屈
我只係指出你用"多人狙擊" 有問題, 客客氣氣同你講, 你就玩老屈. 你用"多人狙擊" 已經係用"訴諸群眾" 呢個邏輯謬誤去詭辯

"交過手就知一條仆街黎"? 畀啲理據嚟睇吓

屌又話要又成日反口
做過跟客都知呢啲無恥西客唔會真係落單

五毛

雲粉 熱狗 分化技倆呃細路或者得

升災

買幾多都唔夠賠支那肺炎嘅損失啦，呢啲係中共嘅所謂善意

認同

梳 認真左

印就有啦
唔洗成本

自己缺糧 係到 扮豪爽

昨日傾完國安法，中國今日增大講買
trump 已賣港人了

應該係已經傾掂數，就算美國制裁，都會係已經講左比大陸聽點制裁。

而家所有嘅動作
我都覺得係冇乜所謂
最重點嘅就係等入冬
入咗冬之後中國就玩完啦
冇糧冇錢仲要美國開始真正嘅復仇

拜託，同美帝買嘢要用美元找數

中共哪來咁多“能動用”的美元。

請補番一d基本認知先再過來討論謝謝

個協議係中國買農產品（同保護知識產權），美國唔再加佢關稅。

同香港、新疆，制裁官員，冇直接關係。